有冇新手想學網球?

新手玩左係網總玩左3個月 有冇人想一齊學 22 之後長期練習 港島 南區 中西區 灣仔區最好 只求唔好放飛機既波友

網總 100蚊 1個鐘左右 每星期一堂 2小時

我想學，有冇方法聯絡你 交流下

你咩區架

推

想約人打波

想唔想對搓 poly場
學過兩堂康文署

留tg 啦你地